有冇人feel到地震

啱啱feel到
利申住11樓

我都feel到

請你不要再跳

嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

都未到23號

牛軍？

巴西預言家預言 2019年5月23日9點 香港出現黎克特製7級大地震

55%咋

放左個屁sor

前震

有同冇佢都立於不敗之地

樓主減肥ok?

雲南昭通市永善縣發生4.7級地震 震源深度10千米

據中國地震台網測定，雲南昭通市永善縣附近周四（16日）凌晨約4時半許發生4.7級地震，震源深度10千米，目前未傳出傷亡報告。

據報震央位置位於北緯28.07度、東經103.53度，距永善縣21公里、昆明362公里、四川成都292公里。由於正值深夜，不少本正熟睡的當地網民表示被地震嚇醒，「頓時心跳加速，不敢睡了」；四川亦有多地網民表示有明顯震感，有樂山網民稱「反正第一秒就被搖醒了，在糾結跑不跑的問題」。